覺得男朋友唔鍾意我

可能熱戀期開始減退 諗嘢都清晰左
男朋友唔會想了解多啲我嘅嘢
撩佢講佢嘅又唔多想講
好快轉移我話題甚至deadair
開始覺得佢根本唔係鍾意我
只係鍾意有個人可以攬錫摸

私家雞

要了解下點解會變到咁
你地拍左幾耐啦？

快撚d搵個女人or gay拍啦

我自己唔中意一個人，唔會想 摸攬錫，除非佢本身A0.

大家都唔好講唔好傾，然後玩撚完

幾個月 其實係咪應該佢第一次咁做
我就應該嚴厲啲阻止佢先有效？
之前熱戀期真係又盲又傻

佢係

幾歲

當你sp

咁應該點樣講 好鍾意佢唔想玩完

雙方幾大 點認識先 識左幾耐一齊

啪左未？

未

識咗幾耐先一齊

唔好比佢啪啦咁
分手啦

聽你講
似係為拍拖而拍拖
然後要覺得拍拖=性
之前有朋友都係咁

一隻雞